突發！攬炒巴建議唔好再用赤納綷字眼

岩岩民間記者會上攬炒巴既speech表示訪問左d外國媒體同埋外國人
有唔少人都表示提納粹即係揭緊德國人傷疤係國際上有啲令人反感
同時間拎住赤納粹文宣令人誤會左香港人支持納粹[size=5]

聽完攬炒巴講

所以建議各位可改用 反極權anti-totalitarianism
民主抗極權
就算真係想繼續用Chinazi既 建議係logo上大番個大交叉
如圖

明白好多人唔得閒睇民間記者會 希望可以傳番呢個重要信息出去

Push

push

攬炒巴：香港人 928 929 全球見！

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

924 1930 民間記者會
924 全民派傳單日

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
愛丁堡廣場

929 全球抗極權運動
1430集合 銅鑼灣sogo軒尼斯道

930 1930 天秀公園廣場 天水圍和你拖
930 1930 鐘樓集合 pepe心心和你拖

101 全民黑衣日

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
驅逐共黨 光復香港

推

我哋講緊事實，唔好自我審查

928 929已經有超過19個國家支持大家上呀

可能標題令大家有誤會 睇睇內容先
用chinazi字眼都係想全球關注 但概然外人會誤會 係咪應該改善一下
普遍黎講 你拎住個個logo既旗 人地都會覺得你擁護緊個樣野。納綷旗邉個揸？咪就係納綷德軍

隔離post有提議燒旗

有道理要改

我覺得加返個大交叉就夠，啲tag用#antichinazi。

冇可能因為會勾起佢地傷痛就唔用，呢種做法只會令進化版納粹害到所有人更加慘。

啲鬼佬唔好以為真係唔關自己事，全世界個個國家都有好多中國移民，佢地唔重視嘅話仆街係遲早嘅事。

依個真 推

一路都覺得有問題，納綷旗唔可以亂用，依家德國都少左出聲
之前班有牌爛仔反佔中集會用過，當時都俾人屌到仆街

推啊!!

各有各做啦
我夠識有德國人覺得咁先可以吸引到國際關注
贊成我地用nazi呢個idea
希望民間記者會唔好變大台

所以唔係話禁用 只係希望加翻個交叉

總之唔好重蹈「正盲毛」（犯民左膠）企圖扯走美國旗既覆轍呀…

一定唔會 我地係要令場運動更清晰 而唔係阻人爬山

加交叉好簡單姐，無問題喎其實

絕對認同

岩呀 真係小問題黎

ANTI-CHINAZI
多謝攬炒提我地漏左個好重要既字

打個交叉

tui

和我推

pushhh

推上去

小改進 大突破

612 721 811 831 901 新屋嶺 黨鐵

924 1930 民間記者會
924 全民派傳單日

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
愛丁堡廣場

929 全球抗極權運動
1430集合 銅鑼灣sogo軒尼斯道

930 1930 天秀公園廣場 天水圍和你拖
930 1930 鐘樓集合 pepe心心和你拖

101 全民黑衣日

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
驅逐共黨 光復香港

推呀

同意唔用
之前都有講過用唔用依隻字好

係 ANTI-

不完美可改善 推

支持 唔係唔出係改改就唔會誤導

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

推！！！

加返個anti!!

推 直接用chinazi做旗真係有d尷

第一次見到嗰時o左

打交叉

啱

幫
推

推！